今日去遊行既手足，一齊諗下點樣可以引到人流去一個目的地

七一係我地最後聚集到咁多人既機會，
你可以話大部份係和理非，但和理非唔代表唔會留低
100萬人既10%已經係10萬人，啲人之所以散，
係因為無人知遊行完左要去邊，

如果我地傾到一個後場，支援金鐘手足又好、禮賓府又好、警總又好，只要我地比到一個目的地遊行人仕唔散，佢地就會順路一齊跟大家去埋。

如果大家有組織/ 學界，一齊諗下點樣騎劫到今日既遊行。

pish